個女仔同你講話對你你無feel係唔係應該自己收皮

明明同佢出左幾次街都正常
但之後再搵佢好冷淡
又約唔到出黎
忍唔住同佢講話鍾意佢
佢回返我話對我無feel
唔想晒我時間
係唔係要自己收皮

..唔通呢？

唔係點 ？

係

我答你
佢係扼你，咁講係為左試你
你自己都唔信啦

我都知現實係點
但明明個感感覺好地地
變左係咁

佢盡咗力令自己鍾意你 但做唔到

可能人地男朋友唔鍾意你地行太埋

佢無男友
應該係

咁咪檢討下自己有咩可以改進囉

無架啦，下一個啦。

未必關你事，遇到更好姐

佢中意你你就唔使溝啦

可能遇到第二個 亦可能佢覺得同你出左黎幾次都無咩feel
佢都講得咁坦白 算啦 搵下第二個

我都係咁 一模一樣
唔好晒時間晒心機係佢身上
你唔會得到回報 甚至尊重都冇

利申 啱先又被不尊重對待
連做朋友都哂鳩氣 完

佢都真係講到好白
但個人真係好唔開心

唉

點不部尊重法?

揾第二個，唔駛哂時間

人地已經對你好好 講到咁白 唔收你做兵

佢咁做先係好女仔

道理係明
不過